今場奧燒迷又有咩藉口？

垃圾到

國家隊廢 返到球會又無建樹

仲著10號 太子都勁過佢啦

係咪球會有人歧視佢？

種族歧視

實種族歧視

有13個key pass

輸4:0

隊友又把握唔到

啲新仔仲有威脅過佢

佢做過啲咩

炒左2-3個黃金機會

好似踢少個咁

死阿狗種族歧視我地奧燒

全世界都歧視佢